2238廣汽集團求比小小意見

a股今日好勁升到12蚊
h股黎近有冇機會上12
我想止盈了